生意轉讓係咪100%伏?

邊有人賣會識生金蛋既雞?真心唔明咩玩法

我賺夠了
比你賺下

求打個和

岩想發老闆夢既人

根本又係班 aa狗攪爛哂
Facebook d 頂手page
好撚多aa狗搵餐
佢地煩撚過乞衣

一半半

經營方法唔同
管理方法唔同
得出嚟嘅成果都好唔同

一DD, 例如餐廳換過晒d廚師已經可以好唔同

個人覺得超過9成都係伏

剩番果小部分會成功。。。

但點解生意轉讓呢個概念會存在??
邊有人會咁ON9接火棒，要人地隻棄車?

樓下燒味鋪做得好成功
老細轉手賣出去係原因太辛苦
咁算唔算伏

做開生意既人買盤接手通常都冇問題
係D 唔係做開生意既人去買先成日出事
唔係識唔識睇有冇伏既問題,而係唔識點經營
比個靚盤你, 你一樣會搞衰 > 屈鳩人轉盤爛生意比你

賺緊錢嘅生意要用premium 買。
買家認為賺得番，賣家認為即收一大舊錢好過繼續付出，公平交易。

如果有堆hardware可以讓比人都正路
例如餐廳之類

睇人啫，識啲街市佬本身有兩個政府街市鋪位，都賺到錢，但開始老，轉手其中一間比人做，即刻愈做愈縮

你當轉讓d搵食架罉，例如餐廳d工具，裝修，消防咁。

因為自己搞都係一筆錢，有fd接過一間餐廳，最後都係轉走比人。

因為個地點真係冇咩生意，係伏黎。

移民咪要生意轉讓

分分鐘個名都俾上手搞臭曬

D人點會認老細，通常都認公司名架啦

改個名好容易㗎咋

唔一定 不過多數係 要小心睇

早3年頂左間party room
除左今年蝕少少租
其他keep住賺

真 成班當買撚左就唔洗點經營
坐撚住就袋錢落袋咁樣喎

睇眼光同自己經驗姐
而家咁多補習社/夾公仔店放盤係有原因嘅
如果你唔知頭唔知路就死衝，咁怪得邊個

呢度係連登 發出D 歧視言論就夠
所有女人都係雞 所有賣盤都係伏

未必